Dans le menu, le lien "Liste" renvoi vers la page avec la liste des personnages. Le lien "Créer" vers la page de création d'un personnage.
La route "characters/:id" permet d'afficher un seul personnage en fonction de son id.